會唔會又開撐警大會

3萬警察會員會唔會又話警察被迫害